# Pokedex


git clone https://gitlab.com/eshuerta/pokedex.git


cd pokedex
symfony server:start


Muestra 20 pokemones al azar del listado total
Busca por ID o por nombre parcial o completo
Trae informacion de forma asincronica al darle click a algun pokemon de la lista
